安仔偷食就搞到咁大穫，點解咁多港妻忍到老公叫雞？

安仔同賓穎都係屌下西 打下友誼波
已經滿城風雨 個個港女都話安仔不可原諒
但據我所知 好多港男都有返大陸邪骨 叫雞
點解咁多港妻知道就死忍 唔會分手？
網絡兇狠？

吹大啲？

你出來做野未
最少一半港男都有俾錢玩女習慣
不論叫雞 邪骨 定援交
醫生律師跟車地盤都一樣

你識嘅人=全港

叫雞係純享受服務
都係衰，不過嚴格上唔算出軌。

因為佢地老婆/女朋友唔知囉

樓豬瞓醒未

要生埋仔先叫？

叫雞無感情
偷食有感情

所以港女無錯

因為戇鳩港女寧願同賤男一齊，都唔願同個正正經經穩穩陣陣嘅一齊，但又要屌港男係賤男（但明明自己揀）

戴咗套老強就唔算強姦？

個啲咪醒女人似啲女權閪日日出黎鳩叫咩
男人最緊要識返屋企就得啦

無俾人爆嘅話
可能佢都當唔知呢

係？ 俾d名黎？

咁安心都可能係sp啦
成班港女又咁嬲

男人本不壞，不是嗎？

十歲以前，
他什麼都不懂，就不說了。

十三、四歲的時候，
開始對女孩有好感，但是那時候他離女孩遠遠的，並且以討厭女孩自居，生怕被同伴嘲笑
。

十五歲的時候，聽到大人們說某某男人好花，把女朋友甩了，女孩自殺了。
他覺得這人真狠毒，自己將來一定要做個癡情的男人，一定要一生只愛一個人。

十六歲的時候，他喜歡上了一個女孩，但是他不敢和她說。
仍然和往常一樣，臟兮兮的在灰土飛揚的操場上踢球。
只在女孩走出校門的時候，躲在二層的窗戶上看她的背影，他覺得她一定是個天使。

十七歲的時候，有個女孩喜歡上了他，但是他離她很遠，心裏面只有自己那個女孩，他覺
得看別的女孩都是對她的不忠。

十八歲的時候，看了一個MTV，感動得想哭；
他想，如果自己的女孩失去了雙眼，他一定會像男主角會毫不猶豫的把自己的眼睛給她，
讓她能看到光明。

十九歲的時候，高考了。
終於和自己暗戀的女孩分別，坐火車去學校的時候，感覺自己離她越來越遠，心像被掏空
了一樣。
還在想自己一定不會忘記她，等到自己成功以後一定要去找她。

二十歲的時候，聽到有人講黃色笑話，覺得這人真可恥。

二十一歲的時候，她的回信中告訴他，自己有了男朋友。
他為此偷偷的哭了一個晚上。

二十二歲的時候，他向一個女孩表白，女孩說：「你是個好人，可是我還小。」他想，我
的確是個好人，然後他說：「沒關係，我可以等妳。」
心想，我不會像那些花心的人一樣，三年五年我也能等。

二十三歲的時候，聽說自己還小的女孩跟一個帥哥戀愛了。
他很納悶，長大原來可以這樣快。

二十四歲的時候，
他又向一個女孩表白，女孩說：「你是個好人，可是我並不適合你。」
他納悶很久，我是好人，妳怎麼還不適合我呢？

二十五歲的時候，他又追求一個女孩，女孩接受了他。他開始很幸福的為未來拼搏，他想
，一時的開心只是暫時的，只有努力拚搏，他和她才能有快樂的未來，但是，半年以後，女
孩和他分手了，只是因為另外一個男孩會說讓她開心的話。
女孩說：「你是個好人，是我對不起你。」

至此，他似乎明白了問題所在－－他是個好人！
二十六歲的時候，他開始墮落。打扮得時尚而酷，而且漸漸的學習著討好女孩的話。
不久，他有了個女朋友，雖然他對她也很好，可是，他心裏知道，自己並不愛。

二十七歲的時候，
他和女孩分手了。
他對女孩說：「妳是個好女孩，是我對不起妳。」

二十八歲的時候，他嘗試了一夜情，發現別人能做的，自己也一樣。

二十九歲的時候，他學會了講黃色笑話，並且以看旁邊的女孩子臉紅為樂趣。

三十歲的時候，他忽然發現自己變得很有能力追求到女孩，但是卻沒有了愛的能力。

其實每個男孩，本來都是想做一個感情專一的好男人的。

其實每個男人，本來看女孩子都是看臉而不是身材。

其實每個男人，本來都是不會講黃色笑話的。

其實每個男孩，本來都是渴望愛一個人直到永遠的。

只是，沒有任何女孩愛這樣的男孩，她們覺得這樣的男孩太幼稚，太古板，沒有情趣。

於是男孩開始改變，變成女孩喜歡的那種 嘴角掛著壞壞。

開始學會說甜言蜜語而不是心裏想說的話。

開始學會假裝關心，學會給女孩送小飾物討好她，學會如何追求，如何把握愛情。

或者看破紅塵，遊戲情場，成為女人恨恨的那種男人。

他們可以很容易俘獲女孩子的心，但是他們也會在黑的夜裏叼著煙流淚。

心裏有愛的時候，沒有女孩；有了女孩，卻永遠沒有了愛的感覺！

當男人聽到女人抱怨世上沒有一個好男人時候，他們不會再去努力做個好男人，

只是微笑著擦肩而過。

咁許志安都可以係享受服務
當黃心穎係雞

叫雞係交易

安心 友誼波

到你如果有女朋友果陣就會明

咪玩啦ching
大把人叫雞叫到沉船啦
你問下你啲朋友

呢個真,洗下樓好撚多人

成單野 客觀少少睇，幾個point：

1.無人影到安心扑野，佢地都無人認過冇搞野，我地見到既只係佢地係車度咀同埋摸之後一齊落車

2.你又知安心有感情？黃心穎爛玩係人都知 你估安仔唔知咩 可以係一場交易/sp

可能好多唔知

連stat都無
有咩好討論空間
每個人都話我識我見，講完等於無講

有另一半仲叫雞嗰啲真係死撚晒佢啦

樓主有叫開雞 -> 叫埋身邊啲朋友叫 -> 成功叫到一半朋友陪佢一齊去

樓主得出結論 = 香港有一半以上男人都會叫雞

物以類聚

咁你老婆叫鴨又得唔得先

btw,最大原因係老婆唔知

你從何得知
唔講以為你扯皮條

咁佢係以井底計
係幾香港下

某人論證（know-who argument): 並非以客觀的資料為基礎，進行綜合的論證，而是不考慮其他事物，只以可用的特定例子，進行錯誤的論證。

例如「我識人食煙都可以活到過百歲，所以食煙對健康無害」

😂戇鳩冇極限

因為比人拍咗片
如果唔係有條咁撚長嘅片剩係得狗仔隊跟蹤偷拍得一兩張相擺喺雜誌嘅話你估會唔會全城哄動丫拿

寧比人知 莫比人見

你咪同班女人講佢地老公都叫雞,問下點解忍到

死晒呢啲人好過隨機死一半啦

你話係就係？

咪係.

我係你就潛水啦傻鳩 重咁撚多嗲

乜嘢人咪識乜嘢人
自己識埋晒啲雞蟲
然後一碌鳩打死一船男人
講到九成九港男都偷食

笑死
講得好